U讀過商科嘅入來

有無巴/絲讀緊或做緊依幾範,可以講下讀咩同工作前景? (Year3揀科）麻煩各位！

1. Human Resource Management
2. International Business
3. Marketing
4. Logistic and Supply Chain Management

後門狗？

2>4>1>3

Okay
3，1，2，4

4最好 物流讀得專可以做好多範數

但讀咩同出來做咩？我數底差 會唔會好難讀

你鐘意啦 唔係又好 係又好
小妹都係想讀個書 放過我
我只係唔想好似條仔咁
讀清水灣n展乞食

International Business講到尾只係Marketing
唔好俾個名拋到

你grad想做邊範就讀邊範 不過其實商科黎講唔係account finance IS 就條條path差唔多 睇興趣算啦

後門狗

後門狗讀啲咩都冇前途㗎喇

所以你都係求其揀算吧啦

認真 後門狗就讀咩都一樣 因為能力不足 比你讀gbus都係聽收皮

city狗？

bbq咪仲乞食

但聽講物流普遍人工低

你收皮啦 後門狗 你慌你好撚叻咩 叻就直入大學啦 厭棄人地 你憑咩

乞食就放過你條仔啦

想問下你條仔讀咩eng? 而你竟然覺得自己讀個垃圾bba degree 可以搵多過engine 仔